呂麗瑤教練獲近20名學員到庭支持

喂喂喂呢班友仲使係田徑界撈既？ 定係呂麗瑤個朵跟本臭哂